想入水晶坑嘅入嚟 你問我答

知嘅盡答希望幫到新手避雷

你帶水晶之後覺得有啲咩唔同？

戴草莓晶嗰排啲桃花運好犀利
Super7就會好好運
都試過戴一條摩根石 同一日pk2次 仲要全日胃痛

所以我都幾信磁場呢樣野

咁點睇月亮石？

有無鋪頭推介
個人心情好浮動 日日個腦都打仗咁 帶咩好

月亮都有分藍月亮同灰月亮喎
睇你想要啲咩 論顏值就藍月亮 功效顯著嘅就灰月亮

戴Super7 個效果算比較明顯 個人精神得黎效率好高 缺點就真係價位高
所以都推薦平價之選 海藍寶 緩解精神緊張之外 仲旺事業學業

舖頭我就唔建議去街舖買 幾千蚊一條 一陣戴落唔啱自己就慘
我最開頭係喺ig shop睇下有邊啲合眼緣 啱feel已經係成功第一步 我依家就自己買石黎串 逐粒逐粒跟廠家買 成條質素會統一啲

唔好意思 遲左答大家 我見冇notification以為個post沉左

有冇話邊間好？

有咩石係旺事業？
仲有單身狗可以戴咩？

我喺坊間啲格仔鋪 樓上舖中得太多伏 下下跌幾千 交左太多學費所以依家自己整喇
呢個post唔係幫自己賣廣告 所以唔講太多自己野喇
買水晶最緊要睇佢係咪天然真水晶 係真嘅都贏一半嫁喇 至於夾唔夾就睇你戴嘅方法同要識消磁
最開頭可以買啲單粒 平平哋百幾蚊試吓嗰款水晶有冇feel先 啱feel先買一串提高翻個效果

我係全職賭徒黎，聽你講 想要Super7
可以點入手？唔介意你賣廣告

利申完全唔識呢D野

請問係咪巴打呢
如果係嘅話推介你藍虎眼個樣型得黎又旺事業

至於桃花呢 啲水晶都偏向粉色系未必啱男仔戴 就算係中性啲嘅灰月亮感覺上男仔戴都怪怪地咁
所以不如換個角度 戴條增加魅力加招財嘅金髮晶 配一條旺事業嘅 自然有女埋身

Super7功效的確係全面亦都會令人突然間好運咗
但就字面理解你嘅職業似乎一時三刻嘅運氣唔夠做？🤔

會唔會戴啲主財運嘅好啲呢~我幾種都講吓 睇吓有冇一種比較接近你需要

招財主要有2種 正財同偏財
黃水晶就主偏財運嘅 可以令你有啲意外之財 加上佢又黃又圓更加聚財 所以玩股票嘅人一係放財位一係戴上手
綠幽靈就主正財嘅 主要係加強事業運同招貴人 不過要留意話明正財 姐係唔係靠運 係要用努力去換 比如打工仔想升職加人工 需要個貴人 就可以用佢
金髮晶就介乎2者之間 髮晶本身已經旺事業 加上係金色就會有招財加乘 佢正財偏財都招 所以自己做生意或者靠自己搵食都會戴呢款

Sorry太長氣

有冇邊間買好推介

喂阿上面有人問過喇
唔好too long唔read先得嫁👉🏻👈🏻

我問得衰
有邊間ig shop好

我幾年前買過條super7 真係好嘅
好在同個igshop賣家交收嗰陣 佢帶左成碼20條出嚟俾我自己感受下
可惜佢已經冇做 我到依家都未遇到一間做到咁
最多順豐到付俾我 條鍊又多瑕疵
所以依家自己做

唔好再問我邊度買喇費事一陣俾人鬧我賣廣告 我真係用心千字文答大家嫁

我都買過幾間唔同嘅粉晶/草莓晶，但都好似冇乜效果咁係咪我唔識打理？有冇方法可以令佢work啲咁？

Thanks 可能黃水晶岩我
邊到買性價比最好同真係有用唔會比人呃？

想溝樓豬咁要帶咩

男仔催桃花戴乜好? 本身手腕好幼帶乜都唔好睇咁

點樣搵廠家一粒一粒買？

買左6-7條
之前有戴 但覺得都好似無乜特別效用

你平時通常會點對佢？🤔
粉晶就話可能效果低調啲 正常黎講一串草莓晶應該好有效果 勁過甚麼粉晶小狐狸

睇你要水晶球放財位定手串喇
手串就易啦 學頭先同另一位朋友話齋 想唔俾人呃 首先！要知道嗰樣嘢啱唔啱自己先唔試就all in實俾人剖你啦
你就咁睇好似黃水晶啱你 但戴落未必夾嫁嘛
你買一粒靚嘅 用條繩串好戴喺左手 feel下先
好快你就知有冇用 冇用或者好似我咁戴到pk嘅 就試另一款

唔理你！

本身個人有冇自信嘅 或者應該問 你個人外唔外向？

想問黑超7 同普通super7 /其他顏色嘅超7 功效上有咩分別？

同埋水晶究竟要點淨化同消磁？有聽過話浸水就得 又有聽過浸水冇用

本身你熟唔熟水晶嘅？唔熟驚你會俾人呃！好多染色珠仔扮水晶！

買過紅紋石 草莓晶同藍月亮石催旺桃花都好似冇咩特別功效咁
已經日日擺係晶簇消磁
應該係自身問題 水晶都搞唔掂

咩水晶黎嫁？平時有冇打理佢地？

唔同Super seven 功效都大同小異 我覺得

淨化消磁我多數都用晶簇/鼠尾草 因為有啲水晶唔浸得水架

點解唔理我
not

點分真定假？ 我有買開

對我黎講只係好貴同貴嘅分別super7只要係7種礦物共生就可以叫super7

浸水nonono!!!!!就算浸都只可以浸礦泉水 但浸水會加快條繩斷 何苦呢傳聞 條水晶鏈自然斷係代表擋左煞 你浸多兩浸都唔知佢梅到爛定使命達成

係咪就咁放上晶簇到就ok? 仲有冇咩要留意？

鼠尾草又可以點用？

每次戴金草莓太陽石之後做野好唔順利
係咪唔可以再戴？
有咩水晶可以增強自信同行動力而且又會帶嚟好運？

水晶雖然唔係神 唔會叮一聲有個男人送到面前 但點都會幫到少少手嘅
你嗰幾條鍊質素如何先

沙田嗰間裕xx啲水晶點
有冇人買過 係咪真係天然

之前去大嶼山買左個金鈦晶吊嘴 但賭運唔覺好左身體又唔覺好左

有兩條水晶放左係到好耐都冇帶過
而家想帶返係咪都要淨化？
本身放左係條水晶柱到

摸上手冰冰涼涼 感覺同摸膠珠唔同
放粒石上條頭髮到會見到雙影

如果同新同事相處得唔好，心情差，帶咩可以幫助人緣同事業？

浸水? 你指邊d得? 好多浸左就散架喎,
浸都講清楚邊d 浸得唔浸得， 人地好好地1條紅紋聽你講浸水就byebye

證明佢哋同你唔啱key喎
紫水晶有冇試過？
好運就梗係in超7 i trust

有人話水晶放太近心口未必好 正如訓覺戴都有人會發惡夢
何況金髮晶太強喇 戴喺手反而仲好

tg: heiheiisyou 可唔可以留tg傾

水晶要開啟，如果信spiritual野

紫水晶改善人際關係旺事業

開頭見佢細細粒咪買 都6百幾但係幾靚
我瞓覺冇戴 上網睇生日月配番果隻水晶係咪好d

我最鍾意條藍月亮 好通透好藍 最常戴就係佢
紅紋唔係冰種個種 係有小小豬肉紋既
草莓晶就都紅同都幾靚
應該都ok既質素

拎上手望下佢哋咩情況先 係暗淡無光冰裂多左 定係有光澤好似叉足電咁

自信就普通啦，但係假性外向
人地覺得我外向但係事實摺到癲，唔多鍾意對人
係咪好難搞

巴打係做緊賣水晶？

最近學業上唔係好順利 驚畢唔到業精神好緊張 請問樓主有咩岩我帶

咁我又冇試過跟生日月買 多數睇功效同顏值所以都唔係條條啱自己

做咩唔答我浸水問題?

但係超級7 男好似唔多岩戴咁多色

我最有效嗰條都係同你一樣 覺得佢好靚好鍾意 唔知點解好想戴住佢
不過藍月亮多數係有對象先戴bor

就咁放就okay架啦 不過要留意如果晶簇比較細 （手掌咁大 最多淨係可以放2條 6-8mm既手鏈 千其唔好咁貪心疊放好幾條 最好令條水晶大部電腦面積都接觸到個晶簇

鼠尾草 用白鼠尾草 一札咁燒 燒後等佢熄火 就會有白煙飄上黎 放佢係個陶瓷/玻璃既兜入面 拎條鏈係啲煙到 順時針兜7圈 咁 詳細可以上網再查下 不過我係咁做

大部分

有黑七

消磁其實要幾耐消一次？同埋啲水晶比人掂到係咪唔係咁好，同啲frd玩玩下佢地成日唔覺意掂到

有冇d個人得心應手d ge類型
可能係情緒影響或者點
好運時所有野都順利
但黑起上黎小至唔見野大至身體唔好破財都會一齊黎
好明顯有一段段運氣咁

你碌上少少 我介紹過位巴打戴藍虎石
旺事業之餘 藍虎石可以增強自信
男仔冇理由戴條粉晶吖 啱唔啱先
男仔其實自信啲 做嘢認真個樣都可以吸引到女仔吖
到有女仔埋身有自信同氣場就fit啦
但你唔好見隻手幼就戴4mm 6mm嗰啲珠啊下
打你嫁 起碼10-12mm先型嫁

我係女仔黎嫁

紫水晶可以旺學業
舒緩壓力
幫左入睡
個人緊張點發揮到最佳狀態呢
3合一幾抵玩 又唔會過時 遲下翻工旺下事業又得

我本身買左條super 7
我想增強桃花、事業同學業
想主有冇邊款我可以買？
學生黨希望搵啲高cp值嘅 唔該樓主

衣條金鈦算唔算靚？

你個問題係紅紋石浸水？
我一開頭第一句已經話浸水nonono
除左你所講嘅紅紋石之外 當然所有含銅鐵嘅水晶都唔好浸啦
但紅紋石有另一個講法 係戴住沖涼可以舒緩疲勞
如果唔介意沖幾次就玩完的話

都唔係嫁 佢啲色好沉實穩重
如果真係唔想五顏綠色可以黑超7吖 貴啲囉不過

一星期一次又有 日日消都有
我就係出完街就放佢哋消磁當叉電

唔小心嗰啲可以唔計嘅 真係摸就唔好喇
如果下下防住防住又好似好誇張咁
最緊要都係養成消磁好習慣

如果要咁大包圍 又唔想戴幾條鏈
都係超7嫁喇

戴左超7覺得點？

收到曬再問多樣下, 旺角個d水晶鋪得唔得架? 會唔會比ig shop好?

但你無係第1時間講明唔係隻隻都浸得， 唔通你覺得會有人 每浸1種水晶就上黎問你?

除左銅鐵，磷灰石， 天青石，螢石都唔浸得，我估你一早知道，只係無人問呢d 唔浸得。

另外 唔係 礦泉水， 礦泉水有礦物， 浸得耐你唔知會唔會經裂紋滲左落 同水晶本身內含既礦物產生變化。

呀 !綠幽都唔浸得水， 我諗你一定知

心理作用就心理作用啦 加蔥最新條影片就答左你 自己睇

見super 7有全紅 有咩分別ga

就咁睇好似唔錯 唔平？望落我覺得有光澤 髮唔算疏嘅 係有幾粒好似麻麻地
其他要近睇先知喇

樓主幫手睇睇😭

超7
我望落覺得佢幾好吖 輕輕放白水晶碎一陣應該可以出山
金髮你戴落會唔會冇乜feel

可以去上手感受下，但我覺得性價比一般啦
你諗下喎 要俾舖租人工實貴啦啱唔啱先

超7我見價錢都幾浮動
有冇話買咩價位好？

我都諗過, 不過又怕igshop乜保證都冇我仲要從未買過

普通超7 黑超7 全紅超7 etc
其實都係超7 都係7種礦物共生
功效上我覺得大同小異啦 價錢就

姐係水晶柱係冇用？

同埋其實兩條我都冇乜feel

睇你要咩size咩級數

有能力就買晶柱
買乾電不如買濕電

百零2百都買到質素好架

條金髮嘅髮絲唔夠密

晶柱我有，不過見樓主叫我放白水晶碎
同埋我想問條水晶柱本身又洗唔洗淨化

我咁鍾意佢
但佢竟然唔鍾意我
紫晶有帶開但對自信無咩幫助
有諗過買超7但之前見到有人話戴咗之後好黑仔

我用開晶碎 個快叉效果幾好

有太陽 拎去曬15分鐘夠， 記得曬完唔好沖水

有柱就唔使買碎， 有簇就唔使買柱

唔平啊😭

唔知點解我鐘意啲髮絲疏啲好睇d😂

真係人夾人 我有個fd戴親超7都病
我so far都覺得超7好好

🤣🤣仲好啦 疏啲正常係平啲嫁嘛 可以低價入手

咁是咪賣緊水晶
最近都有意做呢方面生意，學習緊
介唔介意分享下
可以留tg俾你

呢度唔講生意嫁
add我啦 chiwawaaaa

但好似好小有睇過話彩色超7好d

想買舊鈦金/金髮晶石攞枱頭，增加財運，定買手串比較好？

金髮晶同藍虎眼都係事業財運
咁邊個好啲我仲想避邪
招貴人 近排好霉

買一粒波狀或者柱狀係咪少啲機會買到假野？
感覺上手鍊好似好多假

想買條super 7
旺角邊間買好

手串一黎平啲 二黎跟身可以旺翻自身 加上手串好打理啲

避邪要戴右手喎 比如黑曜石
同金髮藍虎戴左手唔同

招貴人旺正財事業嘅話綠幽靈唔錯

都唔係嫁 要假乜都可以係假啦
水晶球同柱仲要咁貴 萬一係假就真係蝕入肉

視乎你budget高唔高 同埋有冇基本認識
盲中中走入去門市就會好似我以前咁 俾人劏到一頸血

頭盔:已經好耐冇喺門市買 唔知依家仲係咪咁

buget 5-600咋
無認識

呢排多汗，戴梗白水晶
間唔時想拎嚟用水抹下
係咪應該用蒸餾水？

白晶可以蒸餾水， 不過我自己通常淨洗唔係浸，我都會用水喉水捽捽沖沖，再有太陽曬曬佢

我角度其實唔建議浸水
試過十幾年前上山搵山水去沖 ，夠哂天然
不過而家就唔好，d 土壤好多化學野

山水都有礦物啦
梗係唔得

我都係浸一下就拎上水抹乾淨算
當然用返蒸餾水

有啲ig廣告話燒檀香或者用精油做淨化消磁
其實又得唔得？

唔係好知淨化同消磁before and after嘅分別

但係唔識ig買都會俾人呃見好多都冇鋪頭

s7 筆直如果得5~600 建議你唔好買住

我果陣拎山水都係沖，唔係浸， 細路仔果陣未學咁多， 又係 係你問我答 聽人講就去做

係淨化水晶方法好多種， 高頻音 hz4225 4160， 4096 同 煙燻(即係你講既檀香)， 普遍 東方會點檀香， 西方會用鼠尾草

淨化=消磁 都指將唔好既野帶走

好似有 月亮石 黑髮晶 粉晶 有條藍色 唔記得係咩
果時有買白水晶簇淨化佢
而家收起無帶了

我幾年前試過買到7~800, 但細珠大概 6mm,
如果你係巴打， 儲d 錢買 大珠仲要接近畢業款， 唔係你會追落去

其實最好係要睇埋個人嘅五行欠啲咩再戴返適合嘅種類，亦有d係會唔適合戴。
葵廣3樓有間黃店會幫你睇埋五行，d水晶質素亦不錯、老闆好吹得。
舖面好多文宣，自己係3樓行個圈會見到，利申非打手。

比心機讀書賺多d錢 第時有錢你荒無女

覺唔覺自已好撚蠢

如果主用手係左手
戴鏈應該係左入右出定跟返平時咁 右入左出？

讀到master 仲唔夠？

自己有好努力做野，另外都有同人夾份做下小生意，依家呢個時勢，想旺下財運，應該帶咩好？

唔該絲打
另外想問骨幹水晶對事業都係唔係有用？用黎放係寫字樓張枱ok 嗎？

有冇咩有正偏財+貴人+好運

想入坑超7要點揀 見d價錢相差好遠

tg我吖 chiwawaaaa

做生意金髮晶唔錯

唔介意嘅話可以tg我 chiwawaaaa

有冇得搵你買? 咩價位左右?

小妹無知一問呢兩條質素如何
第一次買，唔知點睇靚唔靚

iPhone影有少少色差，應該係再粉少少

未買過水晶 邊間買好

點解會有人買ig個啲價錢八十幾到一百幾嘅水晶，定係個啲都係真水晶黎架？

利申 乜都唔識

tg我 俾條s7我睇睇吖
chiwawaaaa

可以啊 tg chiwawaaa

你買翻嚟幾錢🙈？

有冇話想要咩功效嘅水晶？

草莓晶同紅紋石功效上有咩分別？

邊度會揾到唔係加熱嘅真黃晶？

想要偏財

絲打 麻煩幫幫手過下眼
唔知有無俾人呃左
我都想搵你買

依條係咪碧壐？

自己特別私心月亮同草莓
不過暫時未遇過靚草莓
有冇介紹

係啊 但我唔識睇靚唔靚 買左$400

戴緊藍月亮但好似無乜效咁
戴完都無話同男朋友感情好左
感情淡左想好啲係咪應該戴其他

草莓晶比較平價 但效果冇紅紋石咁犀利😌
戴紅紋石啲桃花會多到驚

你指冇經加工嘅真黃晶？

黃水晶主偏財 但佢越嚟越稀有所以都比較貴

多謝你先
呢條$400🙈?
如果我冇睇錯佢好似有啲黑點喎

紅紋石可以令情侶感情升溫
覺得淡左可以試試啊 好多人就算結咗婚都會戴

係啊 我自己又唔識分

冰種紅紋係咪都一樣
同埋可唔可以同藍月亮一齊戴？
我買嗰陣個店主話紅紋都啱單身同結左婚
就建議我買藍月亮
但好似戴完都差唔多
感謝絲打

tg 我吖chiwawaaaa
俾啲紅紋你睇睇

黃水晶依家好少有 普遍偏貴喎

買完之後有十幾個男仔approach小妹

邊度搵到廠家買得少都可以比你逐粒買？
igshop見到拼唔同石design靚既d石又唔夠靚
想自己砌番條

路過一問
水晶靈獸有冇用

如果以顔色和質素，400真係貴咗小小🤣

我本身識人做廠 所以有門路拎貨🙈

就番新工 希望同新同事會關係好
帶咩水晶好啲？紫鋰輝好唔好？

一條百零蚊咁
所以先係度諗點解咁平

係啊 係咪唔值個價
Btw想tg你 買想問下個名係咩

喊出黎 俾人呃系列 都怪自己心急

chiwawaaaa

點分戴左手定右手？成日出入醫院 係咪應該要收埋佢入袋先？

戴左虎眼年半，覺得工作上都唔錯，做野個陣個人定左，無咁橫衝直撞

岩岩買左條返黎手圍唔夠細想自己換，有冇咩教學片教換手繩？唔想有繩尾飛出黎。
遲D都想自己買D水晶珠黎自己串，樓主有冇窿路呀？

如果無出街 係屋企照戴水晶會唔會有作用？

你嗰條係咩嚟嫁？好概括咁講就通常辟邪擋煞右手 其他左手
進出醫院建議唔好戴 袋住翻去都消下磁會好啲

你指彈力繩？我好耐以前睇Youtube學你可以search下
你有需要買嗰陣tg我吖~ 不過你逐粒買為翻條數分分鐘貴過買一條

但超七又彩色又有7種礦物
咪好亂

好多活動都適合喺屋企戴住做 比如喺屋企玩股票或者whatsapp溝仔
我多數時間喺公司 就會放個晶簇喺個旺我嘅位 然後放啲鏈喺個簇上面叉電 效果一樣見到有
屋企就放喺晶碎上面消磁

超7能量好高嫁 多方面幫到手

哈哈 我平時幫南美佬啲貨係香港做打磨。我依家先知有咁多效果。

想問其實係咪好少人帶水晶鐲？
自己好鐘意水晶鐲，但打爛過三隻
一隻星光粉晶，兩隻海藍寶 其中一隻海藍寶有一半冰種
三隻加埋差唔多一萬蚊
想問下邊到買水晶鐲會平啲？ 唔係好想再去返之前果間（因為覺得偏貴）

水晶手鈪靚係靚 但真係太易爛喇
我自己入貨都主要係中等價位 我啲客都預咗好易爛嫁喇但起碼冇咁心痛先

黑耀石同冰種黑耀石有咩分別
有冇話邊個好啲

我都鍾意
但驚易爛

其實水晶鐲真係易爛，果三隻係一年之內爛晒

我果條紅紋黎

係邊買珠保自己穿 呢排睇得多 唔知原來ig shop愈開愈多 個個都話自設廠房

新手零認識
想問吓超七(乜珠都有)好啲，定係啲專心一意(全條同款珠)會好啲？

會唔會話因為超七乜都有啲，反而每種珠嘅功效得好微/分薄咗？

sor for 新手問得咁白痴

有無試過見到條係特別有feel

一望就想據為己有咁

Btw 又想問問 睇相佬叫我帶白/銀色

我又想催偏財咁

有無推介

我依加想買D靚靚藍虎眼黎試下，同埋仲有冇D平靚正用黎放手鏈既白晶簇介紹呀？

唔好意思啊 咁遲先覆 唔介意可以tg我 chiwawaaaa
會覆得快啲🙆🏻‍♀️

tg我 chiwawaaaa 可以俾啲圖你睇下

tg我吖🙆🏻‍♀️chiwawaaaa

唔好意思啊各位，因為都多朋友tg我 呢個post可能會覆慢左
有需要都歡迎大家tg我啊chiwawaaaa